呢個人係犀利，居然可以健身健到咁

Javert

絲打公投
左邊正啲 (2000)
右邊正啲 (2020)

巴打公投
左邊正啲 (2000)
右邊正啲 (2020)

公條撚咩，張圖咪寫左年份囉

公投個身形

其實你講緊咩

推！

#4 #5又係男女審美觀既分別

20年，好正常姐

肥到咁喎

無錯，最重要係精、氣、元！

係男人同人妖審美觀既分別

Suìyuè shì bǎ shā zhū dāo